Q:Is it real?
Q:Is it materialistic?
Q:Does it make people happy?
Q:Does it wake you up?
Q:Is it a liquid?
A:coffee
Q:Is it a car?
Q:Is it a luxury car?
Q:Does it have rings?
A:Audi
Q:Is it a sport version?
A:AMG
A:Mercedes
Q:Do you go to the track with it?
A:Race Car
A:BMW
Q:Is it alive?
Q:Does it fly?
Q:Is it a general category?
A:Parrot
A:Jack the Parrot
Q:Is it a general category?
Q:Does it go on walks?
A:Dog
Q:Is it an animal?
A:Cat
A:Kids
A:Doberman
Q:Does it have multiple uses?
A:Phone
Q:Is it a part of a car?
A:Car Exhaust
A:breakfast
Q:Is it a food?
Q:Do people fry it?
Q:Is it a wing?
A:Chicken Wing
A:Chicken
Q:Is it sweet?
A:Skittles
Q:Is it Italian?
Q:Is it round?
A:Pizza
A:Pasta
Q:Is it American?
Q:Is it long?
A:Hotdog
A:Burgers
A:Chipotle
Q:Does it fly?
Q:Does it have a remote?
A:Drone
A:Kite
Q:Do you learn from it?
A:Book
Q:Do you sleep on it?
A:Mattress
Q:Is it big?
Q:Is it a country?
A:Japan
Q:Is it a building?
A:Gym
Q:Is it electronic?
A:TV
Q:Do humans make it?
Q:Does it take gas?
Q:Do you use it for fishing?
A:Boat
A:Jet Ski
A:Kayak
A:Mountain
Q:Is it a plant?
A:flower
Q:Is it a drink?
Q:Is it iced?
Q:Is it cheap?
A:Arizona Tea
A:Frappuccino
Q:Does it contain milk?
A:Milkshake
A:Tea
Q:Is it heavy?
A:Wheels
Q:Is it part of some hobby?
Q:Does it catch something?
A:Fishing Rod
Q:Is it for hunting?
Q:Does it involve an explosion?
A:Rifle
A:Bow
A:Bike
A:Snow
Q:Does it completely destroy you?
Q:Is it alive?
Q:Does it have stripes?
A:Tiger
A:Wolf
Q:Is it school related?
A:college exams
Q:Is it armored?
A:Tank
Q:Is it for a computer?
Q:Do you touch it a lot?
A:Keyboard
A:Speaker
Q:Is it liquid?
A:Pee
Q:Is it something outside?
A:Truck
A:morning alarm
Q:Is it a part of something?
Q:Is it for the engine?
A:Motor Oil
Q:Is it a part of a car?
A:Headlights
Q:Is it a part of a computer?
Q:Does it show something?
A:Monitor
A:Hard Drive
A:Hairy Butt
Q:Does it have multiple uses?
A:Laptop
Q:Do you put stuff on it?
A:Desk
Q:Does it grow?
A:Tree
Q:Does it cross over something?
A:Bridge
Q:Does it emit light?
A:Salt Lamp
Q:Do you carry it on your back?
A:Backpack
Q:Is it electronic?
Q:Is it a brand?
A:Samsung
A:Gopro
Q:Do you chew it?
A:Gum
Q:Is it a place?
A:House
Q:Is it in your house?
A:Chair
A:Butt
Q:Is it something humans can have?
Q:Is it never ending?
Q:Is it for your phone?
Q:Is it a game?
A:Minecraft
A:Instagram
Q:Is it for your computer?
Q:Is it a game library?
A:Steam
A:Minecraft
A:love that God has for you :) 
Q:Is it something people can turn on?
A:Song
Q:Is it good for humans?
Q:Is it an emotion?
A:state of being happy
A:Home
A:Corona Virus
Q:Is it discontinued?
A:Vine
A:understanding of the 4th dimension
Q:Does it use the force?
Q:Is it a Sith?
A:Darth Vader
Q:Is it a leader?
Q:Is he a good guy?
A:Luke Skywalker
A:Darth Vader
A:Jedi
Q:Is it metal?
Q:Do jedi use this as transportation?
A:ship
Q:Is it a weapon?
A:Lightsaber
A:droid
Q:Is it Star Wars related?
A:hobbit
Q:Is it an animal?
Q:Does it have a horn?
A:Unicorn
Q:Is it a bear?
A:Winnie the Pooh
Q:Is it a frog?
Q:Does it have a cool voice?
A:Kermit the Frog
A:Pepe the Frog
A:Peppa Pig
Q:Is it scary?
A:Pennywise
Q:Is it a pirate?
A:Captain Jack Sparrow
Q:Is it a muppet?
A:Elmo
Q:Is it from a scary movie?
Q:Does it float?
A:Red Baloon
A:Georgie from IT
Q:Is it from an animated film?
A:Ralph
A:James Bond
